理性分析共產黨招數

不割蓆

我地有知識有理想有智慧嘅香港人唔係牛屎佬古惑仔，唔係爛命一條，

今次為自由而戰嘅香港人面對嘅係全球最大嘅共產黨，必須要沈得住氣，分析佢每一步點行，要有忍耐力智力。由台灣人面對過共產黨發動過嘅黑社會攻擊手法。再有幾篇長文分析共產黨會如何發動群眾對群眾手法，我地每一步都係兵行險著，隨時元氣大傷。
連登有無共產黨打手滲透！一定有，由其P牌仔，已經有將尋求雙普選，引去港獨邊緣，6月發起至7月1號是次運動並無港獨言論，但近幾日已經有港獨言論帶出嚟想轉方向。港獨言論毫無疑問必引至全港大部分反對，包括之前二百萬遊行人士，如果港獨言論咁易成功，台獨成功咗九年啦，所以面對共產黨，我們必須步步為營。

講番元朗⋯⋯既然今次元朗恐襲由共產黨指示（何君堯帶領）鄉黑收錢搞事，警方包庇，我提議就斷佢米路，班牛屎佬黃賭毒泊車就長期無生意，斷佢賣村屋套丁地產生意。
攻擊人地條村你知入面無無辜嘅人咩，唔通由我地又發動無差別打人攻擊咩，美軍去打仗攻擊都唔可以對無辜嘅人發動攻擊，只要有平民就唔可以攻錯。

總結⋯⋯可以進行元朗市區反黑反恐遊行，但係咩入村滅村燒村用武器互斬就唔好喇。我們不是古惑仔。不過都要有盾牌陣自衛